屌你老母nba

仆你個街D.Rose同Luka咁高票都入唔到明星賽

少煮呢

咁其實投票黎做乜

後備席都無？ 玩具撚係咁小圈子

小圈子聯盟 擺睇全明星

可能借個名義調查

好on 9，投票結果完全冇用，咁投黎做乜

下次得票第一都冇得打All Star

投票無意思

後備席應該加埋大眾投票啦 得教練揀on99

全nba逼害rose

早兩年zaza都係公眾投票第2名，好似最終冇份打
有錯請更正，唔該

我都有投doncic同rose

真係好撚on9，rose同dincic咁撚多人投都入唔撚到